切勿跟車太貼 Google派定心丸指現有華為設備可繼續安心使用google服務

現有既可以繼續用好合理姐

想安慰下啲買咗華為嘅人

你估共慘同港共，玩追索期咩
但之後嘅更新就應該唔會有。

連登仔識撚睇英文咩

費事俾人告planned obsolete咋嘛

現有既唔可以繼續用既話 咁d電訊商會俾人告到仆街

回Android那條傻佬

抵華為死
加上an咁開放賣俾廠用
都預左有呢個風險

佢係咩種 蝻美？

小米都有自己個app store

miui os

大陸不嬲封左google map, google search

又要屌 你知唔知你所講既野係建基於乜野之上？

見到你條7頭咁有見識 就知中共有希望喇

冇Android security patch都死啦

即係全世界得大陸呀？戇鳩鳩！

用得華為就唔介意食蕉rity

好快有大量華為水貨機到港，到時5折(但無update&保養)

有冇GooglePlay用事少，冇Android更新先事大，入唔到Google做Android研發嘅各國人才依家有機會可以入Huawei，贏家

miui os咪即係原生Android 改ui
好威咩

呢句真

買返黎刷rom

樓主閱讀理解0?

條友無講錯喎，小米真係下一個

印度佬